USB 3.0 沒法格式化

今天隨 eZone 買了USB 3.0。回來想格式化，卻沒法完成。有人能告訴我怎樣來處置它，能令其能運作？

今時今日仲有人信依鬆

講聲唔該就教你

USB 3.0 風扇呀？

唔該啦！教下小妹如何能使用那usb好嗎？